[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (296)

樓豬好快

快

慢

慢到

你地換個數據應該快好多

2.90

開始傷多過踢

3啦!

-,-

腰斬未

買？

Nba時間 到 入波既係卡山 卡山fg

唔係0:0掛

哪有3

安治唔入比人入啦屌

我衝，兩隊都算搏

曾志偉

又燈

有種就00完場

3.1

買完先黎停c -.-

唔識入波

💡💡💡💡💡💡

12.5⋯⋯ 針了

班俄仔踢波狼到 兩邊啲隊醫仲跑得多過球員

入翻球先啦 唔係比毒男jer

10.5s 派200

Ok

半6全10

入左200

Lm

Me

LM

你個名 仲買角細

我

GUN

lm

其實卡山都堅廢
同早幾年冇得比

Who

NBA NBA NBA NBA NBA

要多個角係咪咁難

俄超唔識射罰球 下下飛g

俄超冇觀眾

87' 魯先入1
補時 安反CUP 2:1

刷完紀錄 應該唔多角啦

我諗

11.5了

落番11.5有無勇士一齊入角大

垃圾波唔入場睇啦

保特
See you next time

中左嘅2:1 嘅派me $100 pls

光總sick ball

咁快走

仲有幾耐完？

比角啦你老母

我買果陣呢 就⋯⋯

得2.02

出翻幾場水黎先好走喎

奇蹟半0全3啦

咪俾角啊 11.5s買咗

11c

差小小

秒

客兩下都差d

3.6 0.5/1

屌你老母咁都入唔撚到

呢邊咁多大蛇 不了

屌 等佢升緊水

咁都差小小?差好撚多

出力刷啦 唔刷角點贏呀

幾時比個電話我

有冇網or apps可以睇嫁

0.5/1

3.9!!

卡山b

客fg?

卡山呢兩球咁好機都唔入
冇了

係

入多注200

紅左

主rc

安治rc!

主紅左

仲有12碼唔入 擺明做0:0

卡山

rc

紅左特別勁

點賭

紅撚左件 FIT呀奶盡

0-1

魯芬

紅左客都唔識入啦

紅左比人入

10.5 goal
差12.5

邊撚個入都好 整返粒先

入啦

Bb又話戒賭

求網

賭波真係唔好太信數據
一年換一次兵都唔同啦

有撚入波呀

究竟紅左特別勁定12碼唔入對家入

直屌主

戒了

屌你老母

主屌客

上盤

後者

我買1.6x
冇所謂啦反正佢都唔開

球探個（紅牌）1:0嚇到我痴線
買左上盤啊

4.7

入多200

比心機

求lin

高蛇條飛

紅左又點
00係唔會改變

AndreaPolihkg

卡山卡山 入左我改名做卡山仔

最後10分鐘

奇蹟大波未

角呀～～

我叫毒男比我算

繼續做毒撚源啦

又00完場
on9

人地至少肯貼出黎 你呢

我輸左啦

其實咁高水有用咩
都係一齊豬全格。。。

高蛇都未擔心 我地擔心d乜

對

0:1

Goal

01

全年重心 goal

rubin 1:0

goal

屌

高

客goal

搞掂

有無人派我

高蛇

高士路！

話撚左啦!!!!!!!!!!!!!!

講左卡山 無人信我

客GOALLL

仆街終於入

有人派嗎

找數

假

玩完

卡山頂實呀

主隊反cup 4:1未

Nba多兩球啦屌

比多粒啦是但一邊！

多謝高sir

下 我買 0.5/1 大 買緊果陣入波 竟然比我買到
以前買唔到

十二砸唔入真係對家入

好感動

高sir 😘😘😘😘😘😘😘

世界波喎

屌老母和味濃!

講得好

5.9客fg追番啲角細

卡山仔

1.5/2s 玩撚完

唔通搭完時光機又同你講咩

安治

反cup 2:1 了

3x4 冇啦

0.5/1 4.7倍

俾埋你仲想點

刷你老母呀安治

FATFAT

番番你部時光機度啦撚樣 報假仲咁撚串

0:2完啦 好嗎？

黎多粒啦喂 求下你 0:2!!

琴日俄超 火車頭 同樣時間屌3球

Thank you 高 sir

上呀

主快啲反擊

同路

派？

角大2.6 食埋先!

未紅之前 見到卡山fg 7.2倍 可惜無買

哈

冷靜D 收返張飛先 乖

刷c

咁快有飛

有冇巴打一齊集氣gel1球完場

入多球輸半啦仆街

又gel d 人

刷c啦

應該大部分人都呢條飛

未中就要人派

C啊

本身都冇攻勢
邊個會買

下半 主隊咁廢

小注追多球客

唔派事後貼黎把撚

無入球頂實

12c

12

TITANIC

見光死。。

LETS GO

繼續12.5b

13 b

高蛇差一球

13c

收工

比多c

入多球俾高sir

個樣似有多粒

有冇同路食埋

5MINS KO

嘩屌 刷角既 連角點玩

魯芬入多粒教訓佢

補過和先 8.5 50蚊 又可以等收錢

其實依到有幾多個係自細聽過咩叫 人人高士路

我嗎

冇錢追 收工

屌你老味 80分鐘之後先咁刺激

個個都可以係

唔反cup2-1 我唔再賭波膽

你fatfat啦

1:2 啦不如

魯芬入多粒

89分鐘啦喎

1.5/2s 頂撚住

10蚊和賀賀先

波都唔識入

卡山 入多粒
改名做卡山卡山仔

拉到條黑線咁長

買完就goal
慢1秒submit 都買唔到

反cup我改名叫安治攻略

頭先邊個話睇數據冇用

你老味安治單邊刷撚爆我角細

買好少 費事比人笑

好似10

扮啦 最小100k

某程度上你48中2 又燈左安治win

其實安治上半場做咁內劇就係引人買佢中伏

本來想買上盤 點知唔夠錢 買左即場波強 輸左50

戲

完場未

今朝個場好傷 呢場又無買

0.9又上返40了

早早就出左卡山
50蚊比人話我小注

正氣車幫你起機

馬後炮mode
主上半場一路好似屌打咁 主fg / 主勝都唔跌水

而家幾多c

史特加首席射手泰路迪疑似爆鼻，上場退下火線，但該名前鋒表示會戴上保護面罩上陣。

右閘哥斯基奧斯今週被襲，今仗上陣成疑。

一定就住就住踢啦！

完啦 得番40幾 訓覺先

岩岩係咪有巴打最後十蚊買冇入球
我串左條二串一派反比你

信唔信我

1.5/2s 頂住呀

我最後十元買了安治 派嗎

咩事

完 0:1

6串22 過第一關

邊個 快啲出黎

岩岩好12.5b

我lor

今日又到我反手波時間

卡山
史特加
車路士
里奧
聖賓圖
奧希

訓醒收錢

利申：星期日超黑

半場 0:3/1:3 串 0:3/1:3 2x1
西同車

真？

係我

半00
安治fg
0.5/1

365開到即場讓返魯賓

買安治

韋斯咸[+1]
車路士[-1] 1.92 1.92

第11對第1
1.92高水讓一球
係真唔真呀

升機了

頂多走盤姐

2申3？

單車變摩托
廿蚊8串1驚險過左第1關

1.92 走盤賠率 好似係

荷乙半大

Allin讓和

2x1

布倫瑞克[0/+0.5]
史特加[0/-0.5] 1.84 2.00

哇主隊回飛，又回到呢個賠率

訓覺去

半大2.25 芬半 1.7

買300睇柏度入波算

同琴晚垃圾祖差唔多

1000上左1100

起機成功 訓陣再黎一齊推車

我都買左

有冇人派 -2k

信哂你 唔中派我

聽朝見

-9k

半一盤，繼續西維？

-816228372818k

賭剩0.9 好彩收返60

ok

唔屌盤，直屌客好啲

混合過關 7x1
細節
第一隊入球 星期一 2 烏德勒支青年隊(主) 對 芬洛(客)
客 @ 1.25
主客和 星期一 3 布倫瑞克(主) 對 史特加(客)
主 @ 2.88
主客和 星期一 4 艾拉維斯(主) 對 西維爾(客)
客 @ 1.72
入球大細 星期一 5 華倫西恩斯(主) 對 斯特拉斯堡(客)
大 [2.5 球] @ 2.35
主客和 星期一 6 韋斯咸(主) 對 車路士(客)
客 @ 1.44
入球大細 星期一 9 費路維拉亞(主) 對 聖賓圖(客)
細 [2.5 球] @ 1.57
入球大細 星期一 10 奧希金斯(主) 對 康塞普森大學(客)
大 [2.5/3 球] @ 1.80

聽我講 贏大錢
卡山上盤
艾拉受讓

狐狸係你 幫手打氣法乙上盤 中左派夠50

留下最後既心水
史堡w
布撚盤 不會兩邊綠字
訓
47中3

3

Thx 黑sir

黑名單你做乜咁黑

47中3真係同隔離post有乜分別

佢肯放料仲鬧人😒

屎特加角大定角細好

-.-不是串，但黑得好誇

S

呢幾日好多 買我對家發左達

朋友呢d叫寒暄

改錯名

黑單我今晚完晒多過$50
我會派10蚊比你架

小妹10蚊10蚊買

又唔wts me

醒少少佢肯定反手緊

穩穩陣陣就咁閪維客算

S同路

多謝

反你老母

見你係咁贏

Sor

保特 車仔-1 ok?

小圈子

話晒都中左你伏一次又收左你一次水

...之前兩個搞基 似你地去飲野 6個7咩

無me份 我真毒

開

收皮-.-

🚬

不 第一對隊垃圾 分又唔洗搶 忍手

安治正仆街隊

🔥

買左葡超大 希望中 訓

穩打穩陣？

屌你認真出啦
又話卡山又話主

我今晚無咩水了 唔舒服 度唔到
只有一場青年讓球+1

布撚，讓我帶領你脫離黑運

加油 依兩場都無睇過

應該讓和多

我叫左大家買卡山
我買左對家波膽 下次咁做之前講聲

我得20蚊炸 岩岩中左個9.5大
諗住留即場

0:1半膽 小小小注最多10蚊好了

雷速体育 的 雷速体育-足彩竞猜助手

岩岩果場買左0.5/1 入球大
太緊張 猛搵邊到有直播網既時候
搵到哩個apps, 幾好 有埋球探果啲功能
仲可以睇埋直播, 不過好似有啲delay
下場再望望 睇係咪真係delay

即場最好賭 到時再比水

夠鐘起身乞了

出飛最實際

加油

有出喎

我有串
芬: 半大

史` : 和客

今晚無哂錢啦 岩岩最後都跟左毒撚

佢可能睇唔到姐 和氣生財啊

高sir 仲有冇水

西維又轉翻

難d..

我玩到唔夠膽訓 岩岩冇左兩條串...

平半真係抵屌既

史難定芬

好過半一作客

我出左兩邊要分出勝負
芬唔識睇

西 平半我買個陣 1.67 而家1.7x

半一作客高水 但炒唔炒2粒就見人見智

最緊要中

蝕水

史特加 史特拉斯堡 艾斯杜尼

和波就pk 平半起碼拎返一半

買左冇計依家補個客 先

全同路

.....

中左派我？

thanks bro

橙

黑名單巴你係要布倫定史特

Yes 中全格派u 100😘

屌 西迷 買左-0.5/-1

史特加

好

Iphone睇唔到YouTube 點算

中既話小妹只可派兩個二十

黑單即派

我

加油

荷乙半大 唔中以後唔上波po

中左20幫我起機上到100再派我

未update??

好 20儲儲下就200000

我手是臭的啦 尋日先破完產

應該唔係

支持你

利申兩日暫時輸4k7

今日唔同架喇 我都信黑單會羊返上去

小妹窮丁
打左200本
尋日輸晒
今日出左黃金50大元

想單頭多注史特加

一齊羊

成日贏完一場下場又輸番

仲有廿三日先有錢入落戶口賭

有錢我都想大賭
去日本跌晒d野
保險仲未比返我

飲左red bull未

今日乞唔乞到

跌咗咩

送角

無錢買 比曬垃圾安治

vvv

好垃圾 睇過一次live 街場仲勁

芬洛係 VVV?

V w 黎架

入未

佢似假波有演員天份

I m weak

希望今晚上到5位數🚬

快d 入波

我想講 個球場我見唔到一個觀眾

半大未

link?

好恐怖 有人叫
但個場明明冇人

都話唔好睇live 會睇到好不安

真係似我睇朋友踢
街場

我嗎🚬

搵隊入兩粒

幫下d輸既人啦

手足小心比人jer

睇到就訓著ZZZZZZZzzzzz

入未呀仆街

入波未呀

芬洛入波啦

係....

唔識人

唔撚係呀話

佢岩岩係唔係傳個波比人地?

傳比人地個龍

Vvv gogogo 入夠三球

咪撚又玩半1全7呀

史特加 goal

好波

史力加

史特加 轉場睇

笑死咩

布撚cup

不了

買左主

整多幾粒醒下神

vvv goal

史記好似有德甲水準

Fake左？

芬洛1粒

半場入多粒

Fake球探冇料到

西迷生生性性0:2咪斷我

布撚刷c

365 fake？

睇緊live
Vvv俾人白界前護空門

molamola

Vvv快入啦屌

上年德甲

半大已死 準備退出波po戒賭

嬲

屎記大波gel

一齊戒賭保平安

可能有暗湧

布倫

-2k>-4k7>-6k7

輸埋無錢玩
早一步仙遊了

Vvv

0 - 1
3' Carlos Mané

布撚唔刷c點追和呀仆街

Vvvvvvvvvv

入波只係幾秒既事 而家仲有23分鐘

莊引主 半球轉平半
等睇西維爾大炒

準備All in 轟大家點睇？

痾

荷乙屌你老母 入波未

荷乙半大jump

觀塘船就沉竟然仲未有人派

屌你老母徳乙撚樣唔落底？

廢主咪撚今場反底 快手輸兩粒

初盤就係平半

Om9kaiboard

一係fake完主入一粒再vvv半場追和啦屌

你老母 荷乙係到妹下妹下

唉中伏

布倫抵撚死

大船

Yes

護乜撚野空龍呀你老母

布倫追和反cup叫爆區
訓教起身睇賽果

屌 逼害我轟 希望嬴波

次次買佢都豬 屌佢老母
今次醒目

邊場

荷乙唔撚攻 之前都成日半大 11個人無人打龍架

入波啦屌你老母

徳乙班撚樣唔識刷c？

Bb ho ball

芬洛劇本半和 然後下半場先入

落芬 快啲入

U buy wt ar

荷乙整粒黎睇下 屌你老母

半大苦主

有沒人買左西狗半贏

葡超主
智利客
Anyone same road?

青年隊

比曬安治

有種又黎半0全7呀撚樣

又miss 12m又red card
最on9 2樣出哂來

假波全餐 on9ball

屌你老母vvv

Vvv冇起腳好耐了

西維爾回到咁既

Vvv 10mins比兩粒黎睇下啦

戒賭退出波po了 想要番個正常生活
各位有緣再會 再見

求nba玩留

睇西維算得返20蚊

挽留

聽日再黎過

Vvv有冇奇蹟呀

半大已死

亞冠都44一球45一球啦

開個半客好嗎

兩隊垃圾冇撚起過腳

西維就開 轉台啦~~~

又針

半客已死

西維爾不了

win 都ok 既 半大就

開撚夠細未呀

Vvv快入

西維爾號開船

劇本係下半場先入波

屌你老母荷乙 全隊俾狗屌

兩隊垃圾死撚左去啦

艾拉第一球

大船又沉一隻

德乙12m

真?

屌你老母牙 12碼變角

德國波 笑死

唔中 嚇死

唔撚係呀

西維1c

你老母真係買親邊隊都唔入12m

嚇死人咩

個心離一離呀

30mjns 0c 係乜撚野事！！！！！

法乙1c

Vvv black list

又要重新推

買西維爾即場win係咪抵過買盤

主隊強攻

屌!買撚左大呀

芬洛半客同屎特加盤揀左屎特加

十二碼唔入咁對家入啦

芬洛唔番主場都唔買佢

岩呀

落多少少髮泥啦

唔刷角，抵你班撚樣降班

閪維又比人屌打ggggg

法乙客隊加油

2c

史仔 大波大角！！！

隊隊都得123c 又唔講邊隊

高sir在那

西維角大jump....... 8min 2c
80min=20c
90 min= 21/22c

車仔－1
13.5b
有無同路

德乙主12m

球證all in左德乙主

客rc

又12m？

布撚cup 對面rc

拉人

入啦屌

布撚goal

痴鳩線食全餐

我個和主丫屌!!!!!!

唉屌

Red card

傻撚左？派2個12碼？

車仔回撚到

對面紅反兩個 1:2完場

法乙主屌打緊

咪丫hi 佢

-1 有
13.5B 難d

大波大角！！！！

艾拉維斯踢得幾好

閪維好撚危

揀得岩唔岩

買定先 即場再補 9.5足水先買

邊個話今日好正氣架

我轟

史仔 大波大角

球證買左幾多布撚

屌比番個半主我呀仆街

艾拉快FG

Miss 12m我dllm

史力加唔輸都偷笑

祈禱

都好過揀芬洛既

集氣

半一全十一

斯特拉斯堡被禁屌

兩個12碼再加紅牌

下半場熱血456啦史特加
2個十二碼 + 紅牌都派得出

比個曼聯劇本算啦

你一定要中

#140詠衣守護者 • 19m
閪維爾 斯特拉
岩岩先見到

比番半主我

車-14

徳乙真係世界級 半場1c仲要係12m變c

垃撚圾連12都唔識入

下半場主隊聽收屍

開工屌波！！！！！

一定要

車路士加油

10.5 11.5

卡路爾爆頭

B

支持主輸456 垃圾

車仔上呀！！！！！

西維爾停c做咩呀

車-13c

西維角大jump

西西goal

goal~~~

大船唔係泊岸牙?

cahill

He

咁快gel

笑左

車無角點入波

場場角細點賭

仲話正氣

車仔角大jump

Vvv入未

車仔比人禁

vvv 算啦我當冇左20蚊

yes

屎特加贏波抽5個派100

🤣

下半場球證比返兩個12碼啦屌

Car 3c

車-12c

開波

車-11c

史特加入多幾球

似想守和

會入

車仔無角正仆街死八婆

西維角呢

有攻既

車仔

比角好

-11c軌

Car goal

車goal

洗3

無角入波

車仔goalll

CAR ! CAR ! 閪維! 閪維!

夏神

hazard!!!!!!

kante靚搶

布撚 頂撚住

下洗3 勁撚到

下個可唔可以柏度入

史特加入波未

西咸谷撚曬上去 得兩個後面

西維俾多幾c先啦

車仔goal

總覺得車狗贏唔到

西維車仔角大crashed

屌西維比多角啦屌

未完場都唔可以放心

史特加比我輸半算啦

德穴球證逼害

串左客 / 2.5大兩樣都開唔到

Vvvvvvv

個場闊到閪咁點開角大

布仔半1全11

無問題，但要客贏

布撚入未啊屌你

半格心足啦

半場前比多幾c都好丫

我買大波

德乙客

半大

同哂路

哥狗

咁都唔入

車咁都唔入

半3全14

屌佢老母系迷易 無角無入球 on99

布撚你夠鐘入波啦

柏度bb可唔可以入波

買過第二場啦

不了，客入

斯特拉斯堡贏波派100

Hi

你中意啦 總之開大

戒賭了

最好客入啦 到時20屍都不是夢

一早應該介

芬洛開到-1派一個500

簡迪勁到 自己傳比自己

車-10c

西咸黑哨時間未

布仔比多3角

嚇撚死，發夢
車比人炒4:0
西維豬緊
嚇醒了

幫你叫爆

芬洛快開-1

六粒b

車 -1

好正氣

3串1差你

派我

車仔絕殺半大未啊

過比小妹ok?

Nba未

德乙立即入波

史特加入未

一大注就輸

車 係禁區妹下妹下做乜9

先訓,起身再同各位手足屌波

芬洛細波gel

法比唔撚射

輸死了

唔撚比柏度

布軍角大唔好比假希望

荷乙兩隊俾狗屌 屌你老母

快撚啲入多粒啦

車狗下半場刷角

10角

車買no goal幾好

布軍半1全11 cashed

德乙角大

9.5-11.5 3倍角已持有 另加賽前13.5
下半場爆角

主隊咁刷得 你值得羊

德乙

布撚全格

徳乙半1都開到角大 正氣到

西迷3.5大未

輸晒

呢場鬼到咁都正氣

角大正氣

一樣

艾拉試下追和

布撚 幫手足開曬角大 你值得勝出呢場比賽呀

史頂住輸半算

布撚咁正氣以後長追角大

布撚入佢

史特加 求下你入波

正氣布撚入佢老母

仲唔訓

屎特加好唔抵
連續俾人2次12m

仲要紅牌on9

布撚射失仲唔抵 又冇黑哨

等人派

有

等下場我狐

史特加 入埋佢

唉，三串一斷芬洛，咁就唔見左5000蚊

俾2球12m你仲要紅埋俾你咁主隊都仲唔抵？

冇

法乙客隊求你請你一定一定要贏

贏ball基本野

我轟食全格ok?

雖然無買
但希望屎特加絕殺布撚，太唔公平了

你買左咩買咁大

收到風會0:3

又冇黑尻你 自己禁區foul

3x1都買咁大

又推成點

補埋0:2

五千應該係派彩

點解德乙咁撚假

半1全十幾都有

關你撚事

正氣非假

油b G持

???

請問又關你撚事??

聽日係第3日去馬會cash out 20k
連續2日都係同一個auntie 派比我

艾拉

麻煩轟下半場開全格再刷角 半4全14

聽日係妹妹就正

史特加絕殺啦

角 不了
入球開比你

芬洛打假波,佢傳波俾人地個龍,
我睇到呆左
明明入左球,就FAKE GOAL
個龍打到芬洛 都冇12M
好明顯做和波

艾拉維斯渣架

六粒b派我嗎

1001

好心你唔好984就1001啦
好撚7ga

垃圾荷乙兩隊死賤種 皇天擊殺

你7啲

車入多球，西維頂實完場
頭十五抽十派100
邪惡小貓咪 唔洗抽

豉油b

球證逼害輸半

豉油b發脾氣好撚正

訓得